唉屌，朋友個深藍老豆今朝痴左線

話說朋友個深藍老豆尋日放工比防暴捉左返去
失蹤左成日今朝先出返來
返到屋企時不時對住電視機大叫：「班學生打撚死班_ _就岩啦」
懷疑佢痴左線

有咩方法可以令自己深藍老豆老母俾防暴捉左去

掃場果陣出去附近食飯

出現係示威現場就會捉左返左先?

藍屍好暴力

我呢區好靜 tg都未射過

請佢去旺角食放題

既方便又環保

北角?

東北葵

最近公司好多深藍都轉咗口屌驚甴

落街載口罩就得

藍絲不嬲都係功利主義者 衰個樣就憎個樣

佢應該係on9既

藍絲又點會唔避開出事既位

popo又教我哋點樣做嘢

我都想，今朝冇啦啦比佢發癲屌左獲

可能雞姦埋

瞓覺嗰陣綁起佢 打包
然後Call GoGo van去RB位置
唔想Call車嘅可以試下玩真人版Death Stranding
再將件貨擺上去

有機會無辜食椒
沉唔著氣就會比狗拉埋